一人幾句職場上嘅座右銘

閒事莫理

老闆未走唔好走

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

施比受更快樂

助人為快樂之本

唔好怕蝕底

唔做唔錯
多做多錯
唔好同公司講感情

為既只係他日回報

呢單野唔係我跟開

唔知 唔清楚 唔係我跟開
無呀。。。
ot=做義工

寧得罪小人,莫得罪高層

抵上面果班做死一世打工仔 冇出頭

少說話多做事
適當時候又要蛇下王

忠誠勇毅 缺一不可

屌你老母

多D OT , 少D放假

幫完手冇人會多謝你架

學到嘅係你自己

香港人加油!香港打工仔都要加油

而個世界冇話冇左邊個唔得

唔關我事
做2-3年就走
識做人緊要過識做事

打工為份糧

有咁多學咁多

敵不動我不動

唔好攪咁多野

公司無左你唔會有影響 唔好睇到自己咁重要

忍一時激親自己，退一步益埋人地。

無人會多謝你 最好唔好理咁多
你一幫手跟 做錯就你咩鑊

真係唔好忍
應屌則屌

唔關自己事嘅野唔好理咁多
「識人好過識字」出到社會更加體會到

有無人講下本身上級做既野
去咗你到
應該hea做定點

同事唔係朋友

唔OT = 我無真正付出

東家唔打打西家
表面做到好好睇睇就得 對間公司唔使仆心仆命
獅子山精神講下就好

我唔怕星期一

日本精神乜柒都唔好理最緊要咩都唔好做錯等升職， 到奶野就搵個細粒嘅頂

1. 有得蛇就蛇王，公司點許的

2. 遇到好同事是執到、遇到仆街同事是基本

3. 學好英文
技能下一份工唔一定用得著，但英文就份份工都用得著

唔識做
升左就識

職場卸膊操

著得呢件制服 就係自己人

感覺有用就學左先 之後轉工可能有用
叫你做d雜事就求撚其 拖住先

狗？

我諗住既然逼住要做
就煩撚住上級
乜柒都問到足
仲成日話唔識

少說話多做事
唔好太多事

無用 到最後都係你做
利申:一撚樣既情況

落去食枝煙先 陣間再講

後生仔要抵得諗
Intern唔好收人工

夠鐘收工！

收工未呀

好難唔做...
或者教下我點推

做左幾年野
暫時未遇過仆街
多數都幾肯教野
係咪junior少d

閒事莫理

**千祈唔好成日幫同事
你一幫得多 乜柒狗屎垃圾都預埋你幫手 哂時間

多一事不如小一便
事不關己 沾沾自喜

有好路數即走

唔洗理公司 因為公司賺錢個陣唔會理你

收工真係收工
其他事唔好諗唔好理(人事專用)
如果控制唔到，因為人閒
去讀書/做gym/打機/食好野，分散注意力

要時刻清楚究竟係你需要份工定係份工需要你

工程自古空餘恨
此恨綿綿無絕期

個人感覺通常3x歲無乜料個啲最衰

勁人只會越嚟越勁 好少變廢
廢人就好少進步

打工係俾你學野，應該不求回報，唔可以要求公司咁多

老細永遠都是對的

而家你唔係主角

吓 唔係我跟開 唔清楚喎

其實你同我講無咩用 我話唔到事

最細嘅要負最大嘅責任

唔理咁多點識到人
要理扮野先識到人

🙏🙏🙏

通常會背後桶你一刀嘅人
都為同你差唔多年紀同grade嘅

慢事急行，急事慢行

點先識到人？

老闆只會升親信，有冇表現都唔重要。如果又走唔到，應該點搏升職？

唔做唔錯

唔好對公司有感情

同事唔係朋友
忠誠唔值錢

做左十幾年奴隸話你知
如果你想打橫行
識你老闆娘先係重點
你老細係冇撚用

其實如果D野得自己一個跟可以點

放假都提心吊膽 有野急call就要做野
搞到AL都唔敢亂攞